天氣一熱返啲閪蚊半夜又出動⋯

屌佢老味，事源今晚熱返少少，即刻比閪蚊斷撚左我幾次訓教

咬三啖咬醒左，訓返以為無事，點知loop左幾次加加埋埋兩個鐘度咬左我十幾啖

黑媽媽又隱形捉佢唔到，屈左機

啲蚊閪蚊幾時絕種

有隻飛左入黎 我想死好撚大隻

呢隻飛蛾黎

屌 想死 俾隻蚊整醒左

我痞左係地下 等佢飛落嚟 用碌棍整左佢兩下就唔見左

Same, 訓返又咬醒

最慘啲閪蚊黑媽媽有保護色 開埋燈都搵唔到

渣Ga 飛蛾都驚

琴日等巴士已經有幾粒蠓咬左我幾啖
痕到仆街 屌佢老尾

一出動電蚊拍又唔見哂

死左 好撚大隻架 正常蜜蜂再大d

一鳩開風扇，吹撚死啲蚊！！

吹唔死嫁 但啲死蚊會戇尻尻由後面撞去個扇葉

屌你老母啊啊啊 死閪蚊！！！

樓住試下係天花板轉個窿
掛蚊帳
我都用緊 琴晚有6隻蚊係出面
住低層

裝蚊網

比啲蚊摧殘左幾日
琴晚眼皮都比佢咬腫埋 又五點幾嘈撚醒左我
啲蚊成時會絕種

仆街蚊 我立即屌你老母

上淘寶買左電蚊香，開左就無事

咁黑都睇到

飛娥都隊？
仙人黎探你啵

用電話開閃光燈 佢都無飛走 一野拍鳩佢

唔止冇事，會冇命